有外國人係尖沙咀海旁唱肥媽有話兒

opera

而家有外國人喺旺角唱榮光

cls 唱到咁pro
可以上台表演